[0.0]
<no-speech>
[1.865]
<no-speech>
[2.225]
<no-speech>
[3.965]
السلام علیکم
[5.145]
<no-speech>
[8.115]
خیر دي وایه که بالکل نښه پته دي نه لګي یار
[11.065]
<no-speech>
[13.845]
څنګه چل دي کور کښې خیر دي واړه زاړه ښه دي
[16.415]
<no-speech>
[19.685]
<int> خپل بس مهرباني وایه که نه ته
[22.555]
<no-speech>
[25.375]
<no-speech>
[25.765]
<no-speech>
[28.345]
بس والله اوزګار مړه د <hes> <breath> یو خو هلته د دوکان ډېري مسلې وي
[33.485]
<no-speech>
[35.135]
بس کاروبارونه هم نه شته دي والله ښه در ته پته ده دي حالاتو ته وګوره
[39.305]
<no-speech>
[45.295]
او زمونږ خو <hes> بس زمونږ خو دا کار داسې دي که نه دا وي د ژمی او بس دي ژمی کښې همدومره خراب دي که نه سږکال خو بالکل خوند مزه یې نه شته یار او زمونږ کار داسې
[56.725]
<breath> هغه کراچۍ ته مال پسې ځي پنډۍ ته اسلام‌آباد ته
[60.685]
<no-speech>
[61.545]
<cough> <int> یو یو ځای نه به مال را ټولوې بس مړه الله دي په کښې خیر واچوي
[66.685]
<no-speech>
[70.925]
یاره ډېر
[71.855]
<no-speech>
[72.965]
مړه بس ډېر والله بس مړه ګاکان دي خفه کولی هم نه شي چې ورکوې
[78.145]
<no-speech>
[79.895]
<no-speech>
[80.255]
<no-speech>
[84.095]
<int> بس مړه ډېره ګرانې شوي ده الله دي په کښې خیر واچوي <breath> واقعې هغه خلک به څه کوي
[90.555]
<no-speech>
[94.545]
او امین <breath> مړه بس بس مړه چېرته بل ځای کښې دوکان پیدا کوو که نه ښه غټ کاروبار شروع کوو د دي والله خوند نه شته
[103.435]
<no-speech>
[110.825]
بس <hes>
[111.925]
<no-speech>
[113.015]
هلته پیسو لږ دغه دي داسې یو پانچ چې لاک روپۍ را شي لاس ته که نه بس چېرته ډرامه ګورم یو پښتو ډرامه جوړوم ښه ښکلې <breath> او په هغې کښې پیسې شته دي خو بس
[124.125]
فی‌الحال مړه مونږ سره دومره دي چې د دوکان لین په چلولې شو
[127.305]
<no-speech>
[133.785]
<no-speech>
[134.185]
<no-speech>
[137.135]
بالکل والله بس اوس دلته یو کس سره مې کشت دي که نه چې دا را ووځې نو دي کښې پانچ چې لاک روپۍ دي او زما دا خیال دي زه بس ګورم یو ډرامه جوړوم ښه غوندې د پښتو
[146.955]
<no-speech>
[148.525]
<sta> او
[149.765]
<no-speech>
[153.855]
<int> مړه نن سبا بس کار داسې دي که نه چې خلک جهانګیر ترې پیسې اخلې <breath> او کار ترېنه شي اخیستي <cough> دوکان دغه دي که نه لکه دا مسافر
[164.695]
<foreign> والا دوی هوښیار دي پوهېږي که نه په کار اخېستو <breath> نن سبا خو نوي هلکان دي را شي بس څه ډرامه به هم جوړه کړو ځان به هم په کښې (()) نو هغوی ترې کار نه شي اخېستي
[175.785]
<no-speech>
[177.005]
<no-speech>
[177.985]
<no-speech>
[178.395]
<no-speech>
[180.675]
نو زما خو دا اراده ده که نه زه وایم چې پیسې خو را نه اخلې هسي هم نو بس کار ترې داسې واخله چې دا ډرامه وچلېږي نو چې ګوره اول دي کښې دا خبره ده چې <foreign> کوم شي تا وکړو نو <int>
[192.415]
هغه چې وچلې ستا نوم به وچلې چې هغه ونه چلېږي ستا نوم پاتې دي بیا ته وایه چې زه داسې او هغسې بیا نه کیږي
[198.355]
<no-speech>
[200.075]
<cough> اوس که ته ته که <hes> سوچ په سوچ وکړي دي لیاقت علي خان ته لکه یو نوم یې دي <breath> دې هیڅ هم نه وو بس دا هسي را پاڅېدلو یو ډرامه یې جوړه کړه
[211.625]
او اوس غټ غټ فلمونه جوړوي نو لکه دا اوس <hes> مړه تجربه غواړي لږ <breath> نو بس ګورو به څه چل به کوو <cough>
[221.655]
<no-speech>
[223.015]
جې
[223.575]
<no-speech>
[229.605]
<no-speech>
[230.005]
<no-speech>
[236.055]
صحیح خبره <sta> ده او که نه خو بس مړه هلته یو کور نه مونږ ته دي شي کښې ډېر اجازت نه شته هلته زمونږ والد صاحب دي هغه خفه کیږي په دي شي ډېر
[243.845]
<no-speech>
[251.205]
ښه
[251.875]
<no-speech>
[252.955]
مړه بس <cough> زما خو زه خو وایم دا سیټي ټاور کښې چېرته ښه غوندې دوکان میلاو شي هلته کښې نیسم هلته کښې ښه چلېږي لږ دا بزنس
[262.625]
<no-speech>
[264.115]
هغې ګوره لکه یو دوکان
[265.565]
<no-speech>
[271.665]
نو مړه بس هغه داسې کار دي زمونږ داسې یو ملګري دي هغه کښېنې زه ته کوښښ وکړه دوکان پیدا کړه نیمي به در ته زه در کړم او نیمې ته کړه <breath> نو بس دا مې هم خوښه ده په نیمه شي که نه بیا هم ځه
[283.355]
سړي څه‌ناڅه پاتې کېږي چې ډېر نه وي هغه زر روپۍ ورځ هم پاتې کېږي سړي ته <breath> ډېر شی دي ډېر
[289.945]
<no-speech>
[294.105]
یار زه تا ته خبره کوم هلته کښې هلته کښې یو دوکان دی وایبرېشن نوم یې دي هغه ډېر زیات چلېږي او هغه یو فلم چې کوم دي په سو روپۍ ورکوي نو ته خپله سوچ
[305.915]
وکړه چې په سو روپۍ خرڅېږي نو خامخا به خرڅېږي چې دومره لوی دوکان یې وباسلې دي او دومره هر څه خرڅه یې کړي ده هلته چلېږي ما ته پته ده دومره لکه زما دا ذهن وایي چې هلته چلې
[315.545]
<no-speech>
[318.805]
<no-speech>
[319.865]
<no-speech>
[323.855]
<int> <hes> یاره احمد شاه خان وایي صلاح کول په کار دي ګورو که ته داسې څه ورځ ټایم را چکر شه دوکان ته ګپ (()) ولګوو
[331.615]
<no-speech>
[340.015]
بالکل ستا خبره صحیح ده او هر چې سبا بیا خرڅې تاوان باندې در ته دغه هم وایي دا داسې دي او <breath> مارکیټ نه شته دي او تاوان کوي
[347.895]
<no-speech>
[355.535]
بالکل مړه بس <int> <hes> ښه شوي دي خو لکه هغه خوند به مزې یې نه شته هغه مخکې چې کومې <breath> خوند مزې وې
[363.595]
<no-speech>
[369.645]
<cough> <int> بالکل
[371.665]
<no-speech>
[373.495]
نو بس ګورو بس ګورو که نه چې داسې څه ښه ځای میلاو شي <breath> کوښښ کوو یا ګنې سړي ډایریکټ پیسې بندې کړه چېرته فلم <int> ډرامه جوړه کړه
[383.675]
<no-speech>
[385.245]
او نو اوس لکه ګوره ته نن سبا
[387.395]
<no-speech>
[388.595]
<no-speech> او جې
[389.375]
<no-speech>
[392.875]
بلکل ستا خبره صحیح ده <breath> لکه نن سبا چې سوچ وکړې که نه پښتو دغه ښه چلېږي ډرامې فلمونه خو لکه دا ده بس پیسې غواړې او چې چا سره پیسې وي لکه بندې کړه
[404.735]
فلم جوړ کړه یو ډرامه جوړه کړه <breath> ښه غوندې یو البم وکړه د رحیم‌شاه شو لکه مختلف (()) په کښې واچوه
[411.935]
<no-speech>
[413.615]
نو اوس ته خپله سوچ <int> <sta>
[416.075]
<no-speech>
[417.215]
<no-speech>
[417.575]
<no-speech>
[418.865]
او که نه اوس <int> لکه ته خپله سوچ وکړه چې
[421.205]
<no-speech>
[422.145]
ښه <int>
[422.765]
<no-speech>
[423.865]
ښه
[424.465]
<no-speech>
[428.435]
ښه ښه
[429.255]
<no-speech>
[432.925]
<no-speech>
[433.445]
<no-speech>
[437.685]
<sta> نو بس ګورم که نه زه <hes> ستا خبره مې ډېره خوښه شوه چې ګوره تا ته را ځې خامخا ستا خاطر به هم کوې
[444.115]
<no-speech>
[445.475]
نو بس دا خبره زما خوښه شوه که نه زه ګورم دا پیسې‌میسې را ووځې که نه <breath> بس دلته دوکان ختم وم دا والله خوښ مې نه شو یار بس دغه هم نه شته دي هلته کښې
[456.115]
<no-speech>
[457.425]
<sta> ښه
[458.535]
<no-speech>
[460.175]
<no-speech>
[461.315]
<no-speech>
[463.095]
<no-speech> ښه
[464.945]
<no-speech>
[467.125]
ښه
[467.745]
<no-speech>
[470.845]
<no-speech>
[471.685]
<no-speech>
[472.845]
<int> او که نه لکه ته <breath> اوس ته سوچ وکړه رحیم‌شاه یو ګانې یو لک روپۍ اخلې نو دا خو د ته پوره البم څوک ګانې شو یار <foreign> لک روپۍ شو
[482.995]
<no-speech>
[485.245]
<no-speech>
[485.605]
<no-speech>
[487.965]
<cough> بالکل <sta>
[489.555]
<no-speech>
[492.705]
هو اوس لکه که نه دا شاهسوار چې کوم دی دی هم <foreign> روپۍ اخلې نو بیا دې ښه دی سړی په کښې دوه درې ګانې د دی وکړي <breath> د حشمت په کښې وکړي هسې د اشرف ګلزار په کښې وکړي نو ښه البم به جوړ شي ښایسته به وچلې
[504.495]
<no-speech>
[505.275]
<no-speech>
[507.605]
<no-speech>
[510.295]
<no-speech>
[512.205]
<no-speech>
[512.965]
<no-speech>
[516.764875]
<no-speech>
[517.405]
<no-speech>
[519.595]
ښه بس مړه دا د <hes> د دي هم خپل <sta> وخت کښې ښه دوران وو لکه دا اشرف ګلزار شو سرفراز شو او اوس په دي باندې دا (()) نوي نوي ډېر راغلل دوی په دي لږ پاتې شول
[531.585]
ګنې دوی خو ډېر ښه <sta> (()) وو په خپل وخت
[534.455]
<no-speech>
[541.975]
<sta> ښه
[543.685]
<no-speech>
[553.225]
<sta> او او
[555.125]
<no-speech>
[556.795]
ښه نو
[557.545]
<no-speech>
[561.135]
<no-speech>
[561.515]
<no-speech>
[562.335]
بالکل <int> ستا خبره مې خوښه ده که نه <sta> <breath> خو بس زړه مې وایي داسې کار وکړه
[569.115]
<no-speech>
[570.465]
چې د دا پیسې له دوکان جوړول نه دي په کار ورک یې کړه او بس ښایسته یو ډرامه به جوړه کوو البم ښه دا ښه دی بس بیا په کور ناست واوسه ګټه
[578.365]
<no-speech>
[579.845]
<no-speech>
[580.205]
<no-speech>
[585.405]
او نو یار بس څه به کوي دوکانونه <sta> او یو ځای خلکو خبري به اوري <breath> یو خو در باندې د چا پیسې شي که نه والله بس ډېر زیات دي پاتې را ولې ځای نه ځای ته به نه ګوري در ته به وایي پیسې را کړه
[597.355]
<no-speech>
[598.465]
<no-speech>
[600.04]
